# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for .
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  1.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-28 14:13-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-28 10:09-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: zh_hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: karaoke.py:455
msgid "Your preferences were changed successfully"
msgstr "您的偏好設定已成功更改"

#: karaoke.py:458
msgid "Something went wrong! Your preferences were not changed"
msgstr "發生錯誤！您的偏好設定未被更改"

#: karaoke.py:468
msgid "Your preferences were cleared successfully"
msgstr "您的偏好設定已成功清除"

#: karaoke.py:470
msgid "Something went wrong! Your preferences were not cleared"
msgstr "發生錯誤！您的偏好設定未被清除"

#. Message shown when the song ends abnormally
#: karaoke.py:689
#, python-format
msgid "Song ended abnormally: %s"
msgstr "歌曲異常結束：%s"

#. Message shown after the song is transposed, first is the semitones and then
#. the song name
#: karaoke.py:708
#, python-format
msgid "Transposing by %s semitones: %s"
msgstr "調整音調 %s 個半音：%s"

#. Message shown after the song is skipped, will be followed by song name
#: karaoke.py:735
#, python-format
msgid "Skip: %s"
msgstr "跳過：%s"

#. Message shown after the song is resumed, will be followed by song name
#: karaoke.py:751
#, python-format
msgid "Resume: %s"
msgstr "繼續播放：%s"

#. Message shown after the song is paused, will be followed by song name
#: karaoke.py:754 templates/queue.html:434 templates/queue.html:559
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#. Message shown after the volume is changed, will be followed by the volume
#. level
#: karaoke.py:773
#, python-format
msgid "Volume: %s"
msgstr "音量：%s"

#: lib/download_manager.py:118
#, python-format
msgid "Download queued (#%d): %s"
msgstr "成功添加歌曲 (#%d)：%s"

#. Message shown when download is added and will start immediately
#: lib/download_manager.py:122
#, python-format
msgid "Download starting: %s"
msgstr "正在下載影片：%s"

#. Message shown when download actually starts (after waiting in queue)
#: lib/download_manager.py:211
#, python-format
msgid "Downloading video: %s"
msgstr "正在下載影片：%s"

#. Message shown after the download process is completed but the song is not
#. found
#: lib/download_manager.py:269
msgid "Error downloading song: "
msgstr "下載歌曲時出錯："

#. Message shown after the download is completed and queued
#: lib/download_manager.py:287
#, python-format
msgid "Downloaded and queued: %s"
msgstr "成功添加歌曲：%s"

#. Message shown after the download is completed but not queued
#: lib/download_manager.py:290
#, python-format
msgid "Downloaded: %s"
msgstr "下載：%s"

#. Message shown after the download is completed but the adding to queue fails
#: lib/download_manager.py:313
msgid "Error queueing song: "
msgstr "添加歌曲到播放列表時出錯："

#: lib/queue_manager.py:159
#, python-format
msgid "You reached the limit of %s song(s) from an user in queue!"
msgstr "您已達到每位用戶在播放列表中的 %s 首歌曲限制！"

#: lib/queue_manager.py:177
#, python-format
msgid "%s added to top of queue: %s"
msgstr "%s 成功添加歌曲到播放列表頂部：%s"

#: lib/queue_manager.py:184
#, python-format
msgid "%s added to the queue: %s"
msgstr "%s 成功添加歌曲到播放列表：%s"

#: lib/queue_manager.py:196
#, python-format
msgid "Song added to the queue: %s"
msgstr "成功添加歌曲到播放列表：%s"

#. Message shown after the queue is cleared
#: lib/queue_manager.py:245
msgid "Clear queue"
msgstr "清空播放列表"

#: lib/stream_manager.py:87
#, python-format
msgid "Error resolving file: %s"
msgstr ""

#. Message shown after starting the youtube-dl update.
#: routes/admin.py:65
msgid "Updating youtube-dl! Should take a minute or two... "
msgstr "正在更新 youtube-dl！可能需要一兩分鐘..."

#. Message shown after trying to update youtube-dl without admin permissions.
#: routes/admin.py:72
msgid "You don't have permission to update youtube-dl"
msgstr "您沒有權限更新 youtube-dl"

#. Message shown after trying to refresh the song list without admin
#. permissions.
#: routes/admin.py:91
msgid "You don't have permission to refresh the song list"
msgstr "您無權刷新歌曲列表"

#. Message shown after quitting pikaraoke.
#: routes/admin.py:108
msgid "Exiting pikaraoke now!"
msgstr "正在退出卡拉OK派！"

#. Message shown after trying to quit pikaraoke without admin permissions.
#: routes/admin.py:115
msgid "You don't have permission to quit"
msgstr "您沒有權限退出"

#. Message shown after shutting down the system.
#: routes/admin.py:132
msgid "Shutting down system now!"
msgstr "正在關閉系統！"

#. Message shown after trying to shut down the system without admin
#. permissions.
#: routes/admin.py:139
msgid "You don't have permission to shut down"
msgstr "您沒有權限關閉系統"

#. Message shown after rebooting the system.
#: routes/admin.py:156
msgid "Rebooting system now!"
msgstr "正在重新啟動系統！"

#. Message shown after trying to reboot the system without admin permissions.
#: routes/admin.py:163
msgid "You don't have permission to Reboot"
msgstr "您沒有權限重新啟動系統"

#. Message shown after expanding the filesystem.
#: routes/admin.py:180
msgid "Expanding filesystem and rebooting system now!"
msgstr "正在擴展檔案系統並重新啟動系統！"

#. Message shown after trying to expand the filesystem on a non-raspberry pi
#. device.
#: routes/admin.py:185
msgid "Cannot expand fs on non-raspberry pi devices!"
msgstr "無法在非樹莓派設備上擴展檔案系統！"

#. Message shown after trying to expand the filesystem without admin
#. permissions
#: routes/admin.py:188
msgid "You don't have permission to resize the filesystem"
msgstr "您沒有權限調整檔案系統大小"

#. Message shown after logging in as admin successfully
#: routes/admin.py:230
msgid "Admin mode granted!"
msgstr "管理員模式已啟用！"

#. Message shown after failing to login as admin
#: routes/admin.py:234
msgid "Incorrect admin password!"
msgstr "管理員密碼不正確！"

#. Message shown after logging out as admin successfully
#: routes/admin.py:264
msgid "Logged out of admin mode!"
msgstr "已登出管理員模式！"

#. Title of the button to accept the suggested name
#: routes/batch_song_renamer.py:380
msgid "Accept suggested name"
msgstr ""

#. Title of the files page.
#. Page title for the page where the user can batch rename songs.
#: routes/batch_song_renamer.py:388 templates/batch-song-renamer.html:133
msgid "Batch Song Renamer"
msgstr ""

#. Message shown after trying to edit a song that is in the queue.
#: routes/batch_song_renamer.py:487 routes/files.py:153
msgid "Error: Can't edit this song because it is in the current queue: "
msgstr "錯誤：無法編輯此歌曲，因為它在當前播放列表中："

#. Message shown after trying to rename a file to a name that already exists.
#: routes/batch_song_renamer.py:498 routes/files.py:181
#, python-format
msgid "Error renaming file: '%s' to '%s', Filename already exists"
msgstr "重命名檔案時出錯：'%s' 到 '%s'，檔案名已存在"

#. Message shown after trying to edit a song without specifying the filename.
#: routes/batch_song_renamer.py:512 routes/files.py:194
msgid "Error: No filename parameters were specified!"
msgstr "錯誤：未指定檔案名參數！"

#. Title of the files page.
#. Navigation link for the page where the user can add existing songs to the
#. queue.
#: routes/files.py:104 templates/base.html:215
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#. Message shown after trying to delete a song that is in the queue.
#: routes/files.py:133
msgid "Error: Can't delete this song because it is in the current queue"
msgstr "錯誤：無法刪除此歌曲，因為它在當前播放列表中"

#. Message shown after deleting a song. Followed by the song path
#: routes/files.py:141
#, python-format
msgid "Song deleted: %s"
msgstr "歌曲已刪除：%s"

#. Message shown after trying to delete a song without specifying the song.
#: routes/files.py:144
msgid "Error: No song specified!"
msgstr "錯誤：未指定歌曲！"

#. Message shown after renaming a file.
#: routes/files.py:189
#, python-format
msgid "Renamed file: %s to %s"
msgstr "已重命名檔案：%s 到 %s"

#: routes/info.py:105
msgid "CPU usage query unsupported"
msgstr "不支援 CPU 使用率查詢"

#. Message shown after trying to change preferences without admin permissions.
#: routes/preferences.py:46
msgid "You don't have permission to change preferences"
msgstr "您沒有權限更改偏好設定"

#. Message shown after trying to clear preferences without admin permissions.
#: routes/preferences.py:69
msgid "You don't have permission to clear preferences"
msgstr "您沒有權限清除偏好設定"

#. Message shown after adding random tracks
#: routes/queue.py:98
#, python-format
msgid "Added %s random tracks"
msgstr "已添加 %s 首隨機歌曲"

#. Message shown after running out songs to add during random track addition
#: routes/queue.py:101
msgid "Ran out of songs!"
msgstr "歌曲已用完！"

#. Message shown when non-admin tries to edit queue
#: routes/queue.py:172
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#: routes/queue.py:182
msgid "Cleared the queue!"
msgstr "已清空播放列表！"

#: routes/queue.py:204
#, fuzzy
msgid "Moved to top of queue"
msgstr "%s 成功添加歌曲到播放列表頂部：%s"

#: routes/queue.py:220
#, fuzzy
msgid "Moved to bottom of queue"
msgstr "%s 成功添加歌曲到播放列表頂部：%s"

#: routes/queue.py:228
msgid "Moved down in queue"
msgstr "在播放列表中下移"

#: routes/queue.py:234
msgid "Error moving down in queue"
msgstr "在播放列表中下移時出錯"

#: routes/queue.py:241
msgid "Moved up in queue"
msgstr "在播放列表中上移"

#: routes/queue.py:247
msgid "Error moving up in queue"
msgstr "在播放列表中上移時出錯"

#: routes/queue.py:254
msgid "Deleted from queue"
msgstr "已從播放列表中刪除"

#: routes/queue.py:260
msgid "Error deleting from queue"
msgstr "從播放列表中刪除時出錯"

#. Message shown after trying to stream a file that does not exist.
#: routes/stream.py:166
msgid "File not found."
msgstr "找不到檔案。"

#: routes/stream.py:235
msgid "Failed to stream subtitle: "
msgstr ""

#. Prompt to change the username displayed next to queued songs. CURRENT_NAME
#. is replaced with the name
#: templates/base.html:25
msgid ""
"Do you want to change the name of the person using this device? This will"
" show up on queued songs. Current: CURRENT_NAME"
msgstr ""

#. Confirmation prompt to clear entire queue. User must type ok to confirm
#: templates/base.html:27
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to clear the ENTIRE queue? Type ok to continue"
msgstr "您確定要清除您的偏好設定嗎？"

#. Confirmation dialog when removing a song from the queue. SONG_TITLE is
#. replaced with the title
#: templates/base.html:29
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete SONG_TITLE from the queue?"
msgstr "您確定要從音樂庫中刪除此歌曲嗎？"

#. Confirmation dialog when permanently deleting a song file from the library
#: templates/base.html:31
msgid "Are you sure you want to delete this song from the library?"
msgstr "您確定要從音樂庫中刪除此歌曲嗎？"

#. Prompt which asks the user their name when they first try to add to the
#. queue.
#: templates/base.html:87
msgid ""
"Please enter your name. This will show up next to the songs you queue up "
"from this device."
msgstr "請輸入您的名字。這將顯示在您從此設備添加的歌曲旁邊。"

#. Navigation link for the home page.
#: templates/base.html:199
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. Navigation link for the queue page.
#: templates/base.html:205 templates/queue.html:492
msgid "Queue"
msgstr "播放列表"

#. Navigation link for the search page add songs to the queue.
#. Submit button on the search form for searching YouTube.
#: templates/base.html:210 templates/search.html:481
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Message about the wait for loading the songs
#: templates/batch-song-renamer.html:136
msgid ""
"The loading process may take a few seconds, as the song titles are "
"compared online. Loading time may vary\n"
"\tbased on your internet connection."
msgstr ""

#. Label which displays that all songs are being shown
#: templates/batch-song-renamer.html:141
msgid ""
"Showing all\n"
"\tsongs"
msgstr ""

#. Button which changes to show only the songs to rename
#: templates/batch-song-renamer.html:144
msgid "Show only songs to rename"
msgstr ""

#. Label which displays that only songs to rename are being shown.
#: templates/batch-song-renamer.html:147
msgid ""
"Showing only songs\n"
"\tto rename"
msgstr ""

#. Button which changes to show all songs
#: templates/batch-song-renamer.html:150
msgid "Show all songs"
msgstr ""

#. Message displaying that the songs are currently being loaded
#: templates/batch-song-renamer.html:158
msgid "Loading songs..."
msgstr ""

#. Warning when no suggested tracks are found for a search.
#: templates/edit.html:83
msgid "No suggestion!"
msgstr "沒有建議！"

#. Page title for the page where a song can be edited.
#: templates/edit.html:98
msgid "Edit Song"
msgstr "編輯歌曲"

#. Label on the control to edit the song's name
#: templates/edit.html:111
msgid "Edit Song Name"
msgstr "編輯歌曲名稱"

#. Label on button which auto formats the song's title.
#: templates/edit.html:118
msgid "Auto-format"
msgstr "自動格式化"

#. Label on button which swaps the order of the artist and song in the title.
#: templates/edit.html:120
msgid "Swap artist/song order"
msgstr "交換歌手/歌曲順序"

#. Label on button which saves the changes.
#: templates/edit.html:130
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Label on button which deletes the current song.
#: templates/edit.html:140
msgid "Delete this song"
msgstr "刪除此歌曲"

#. Label which displays that the songs are currently sorted by
#. alphabetical order.
#: templates/files.html:92
#,
msgid "Sorted Alphabetically"
msgstr "按字母順序排序"

#. Button which changes how the songs are sorted so they become sorted by date.
#: templates/files.html:94
#,
msgid ""
"Sort by\n"
"\t\t\tDate"
msgstr "按日期排序"

#. Label which displays that the songs are currently sorted by
#. date.
#: templates/files.html:98
msgid "Sorted by date"
msgstr "按日期排序"

#. Button which changes how the songs are sorted so they become sorted by name.
#: templates/files.html:100
#,
msgid ""
"Sort by\n"
"\t\t\tAlphabetical"
msgstr "按字母順序排序"

#. Button to open the batch song renamer page.
#: templates/files.html:107
msgid "Edit all songs"
msgstr "編輯所有歌曲"

#. Message which shows in the "Now Playing" section when there is no song
#. currently playing
#: templates/home.html:35
msgid "Nothing is playing right now."
msgstr "目前沒有正在播放的歌曲。"

#. Title text for the icon marking the next person to sing.
#: templates/home.html:43
msgid "Next singer"
msgstr "下一位歌手"

#. Alternative text for the "Up next" section if no more songs are queued up.
#: templates/home.html:46
msgid "No song is queued."
msgstr "沒有排隊的歌曲。"

#. Confirmation message when clicking a button to skip a track.
#: templates/home.html:134
msgid ""
"Are you sure you want to skip this track? If you didn't add this song, "
"ask permission first!"
msgstr "您確定要跳過這首歌嗎？如果您不是添加這首歌的人，請先徵求許可！"

#. Header showing the currently playing song.
#: templates/home.html:181
msgid "Now Playing"
msgstr "正在播放"

#. Title for the section displaying the next song to be played.
#: templates/home.html:194
msgid "Next Song"
msgstr "下一首歌"

#. Title of the box with controls such as pause and skip.
#: templates/home.html:201
msgid "Player Control"
msgstr "播放器控制"

#. Title attribute on the button to play or pause the current song.
#: templates/home.html:205
msgid "Restart Song"
msgstr "重新開始歌曲"

#. Title attribute on the button to skip to the next song.
#: templates/home.html:207
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: templates/home.html:209
msgid "Stop Current Song"
msgstr "停止當前歌曲"

#. Title of a control to change the key/pitch of the playing song.
#: templates/home.html:231
msgid "Change Key"
msgstr "更改音調"

#. Label on the button to confirm the change in key/pitch of the playing song.
#: templates/home.html:251
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. Confirmation text whe the user selects quit.
#: templates/info.html:64
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要退出嗎？"

#. Confirmation text whe the user starts to turn off the machine running
#. Pikaraoke.
#: templates/info.html:72
msgid "Are you sure you want to shut down?"
msgstr "您確定要關機嗎？"

#. Confirmation text whe the user clears preferences.
#: templates/info.html:80
msgid "Are you sure you want to clear your preferences?"
msgstr "您確定要清除您的偏好設定嗎？"

#. Confirmation text whe the user starts to reboot the machine running
#. Pikaraoke.
#: templates/info.html:88
msgid "Are you sure you want to reboot?"
msgstr "您確定要重新啟動嗎？"

#. Confirmation text whe the user asks to update the Youtube-dl tool.
#: templates/info.html:98
msgid ""
"Are you sure you want to update Youtube-dl right now? Current and pending"
" downloads may fail."
msgstr "您確定要立即更新 Youtube-dl 嗎？當前和待處理的下載可能會失敗。"

#. Title of the information page.
#: templates/info.html:155
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#. Label which appears before a url which links to the current page.
#: templates/info.html:167
#, python-format
msgid "URL of %(site_title)s:"
msgstr "%(site_title)s 的網址："

#. Label before a QR code which brings a frind (pal) to the main page if
#. scanned, so they can also add songs. QR code follows this text.
#: templates/info.html:173
msgid "Handy URL QR code to share with a pal:"
msgstr "方便分享給朋友的網址 QR 碼："

#. Title of the system data section.
#: templates/info.html:182
#,
msgid "System Data"
msgstr "系統統計"

#. Header of the information section about the computer running Pikaraoke.
#: templates/info.html:187
msgid "System Info"
msgstr "系統資訊"

#. The hardware platform
#: templates/info.html:193
msgid "Platform:"
msgstr "平台："

#. The os version
#: templates/info.html:195
msgid "OS Version:"
msgstr "作業系統版本："

#. The version of the program "Youtube-dl".
#: templates/info.html:197
msgid "Youtube-dl (yt-dlp) version:"
msgstr "Youtube-dl (yt-dlp) 版本："

#. The version of the program "ffmpeg".
#: templates/info.html:199
msgid "FFmpeg version:"
msgstr "FFmpeg 版本："

#. The version of Pikaraoke running right now.
#: templates/info.html:201
msgid "Pikaraoke version:"
msgstr "卡拉OK派版本："

#. Header of the information section about the System stats.
#: templates/info.html:207
msgid "System stats"
msgstr "系統統計"

#. The CPU usage of the computer running Pikaraoke.
#: templates/info.html:213
msgid "CPU:"
msgstr ""

#: templates/info.html:213 templates/info.html:215 templates/info.html:217
msgid "Loading..."
msgstr ""

#. The disk usage of the computer running Pikaraoke. Used by downloaded songs.
#: templates/info.html:215
msgid "Disk Usage:"
msgstr ""

#. The memory (RAM) usage of the computer running Pikaraoke.
#: templates/info.html:217
msgid "Memory:"
msgstr ""

#. Title of the user preferences section.
#: templates/info.html:224
msgid "User Preferences"
msgstr "使用者偏好設定"

#. Title text for the splash screen settings section of preferences
#: templates/info.html:230
msgid "Splash screen settings"
msgstr "啟動畫面設定"

#. Help text explaining the the need to restart after changing splash screen
#. preferences
#: templates/info.html:237
msgid ""
"*You may need to refresh the splash screen for these changes to take "
"effect."
msgstr "*您可能需要重新整理啟動畫面才能使這些更改生效。"

#. Checkbox label which enable/disables background video on the Splash Screen
#: templates/info.html:240
msgid "Disable background video"
msgstr "停用背景影片"

#. Checkbox label which enable/disables the Score Screen
#: templates/info.html:246
msgid "Disable the score screen after each song"
msgstr "停用每首歌曲後的分數畫面"

#. Checkbox label which enable/disables notifications on the splash screen
#: templates/info.html:252
msgid "Hide notifications"
msgstr "隱藏通知"

#. Checkbox label which enable/disables the URL display
#: templates/info.html:258
msgid "Hide the URL and QR code"
msgstr "隱藏網址和 QR 碼"

#. Checkbox label which enable/disables showing overlay data on the splash
#. screen
#: templates/info.html:264
msgid "Hide all overlays, including now playing, up next, and QR code"
msgstr "隱藏所有覆蓋層，包括正在播放、即將播放和 QR 碼"

#. Numberbox label for setting the default video volume
#: templates/info.html:270
msgid "Default volume of the videos (min 0, max 100)"
msgstr "影片的預設音量（最小 0，最大 100）"

#. Numberbox label for setting the background music volume
#: templates/info.html:276
msgid "Volume of the background music (min 0, max 100)"
msgstr "背景音樂的音量（最小 0，最大 100）"

#. Numberbox label for setting the inactive delay before showing the
#. screensaver
#: templates/info.html:283
msgid ""
"The amount of idle time in seconds before the screen saver activates. Set"
" to 0 to disable it."
msgstr "螢幕保護程式啟動前的閒置時間（秒）。設為 0 可停用。"

#. Numberbox label for setting the delay before playing the next song
#: templates/info.html:290
msgid "The delay in seconds before starting the next song"
msgstr "開始下一首歌曲前的延遲時間（秒）"

#. Title text for the Score Phrases section of preferences
#: templates/info.html:301
msgid "Score phrases"
msgstr ""

#. Help text explaining how to add phrases
#: templates/info.html:308
msgid "Add one phrase per line in each box and hit save."
msgstr ""

#. Title for LOW Score Phrases
#: templates/info.html:310
msgid "LOW Score Phrases (score < 30)"
msgstr ""

#. Placeholder for the low score phrases textarea
#: templates/info.html:312
msgid "Could be better..."
msgstr ""

#. Title for MID Score Phrases
#: templates/info.html:315
msgid "MID Score Phrases (30 > score < 60)"
msgstr ""

#. Placeholder for the MID score phrases textarea
#: templates/info.html:317
msgid "That was ok..."
msgstr ""

#. Title for HIGH Score Phrases
#: templates/info.html:320
msgid "HIGH Score Phrases (60 < score)"
msgstr ""

#. Placeholder for the HIGH score phrases textarea
#: templates/info.html:322
msgid "Wonderfull..."
msgstr ""

#. Title text for the language settings section of preferences
#: templates/info.html:330
msgid "Language settings"
msgstr "語言設定"

#. Label for language selection dropdown
#: templates/info.html:343
msgid "Preferred language (requires restart)"
msgstr "首選語言（需要重啟"

#. Title text for the server settings section of preferences
#: templates/info.html:352
msgid "Server settings"
msgstr "伺服器設定"

#. Checkbox label which enable/disables audio volume normalization
#: templates/info.html:359
msgid "Normalize audio volume"
msgstr "標準化音訊音量"

#. Checkbox label which enable/disables high quality video downloads
#: templates/info.html:365
msgid "Download high quality videos"
msgstr "下載高品質影片"

#. Checkbox label which enable/disables full transcode before playback
#: templates/info.html:371
msgid ""
"Transcode video completely before playing (better browser compatibility, "
"slower starts). Buffer size will be ignored.*"
msgstr "在播放前完全轉碼影片（更好的瀏覽器相容性，較慢的啟動）。緩衝區大小將被忽略。*"

#. Checkbox label which enable/disables CDG pixel scaling
#: templates/info.html:377
msgid ""
"Enable CDG pixel scaling (crisper visuals for CDG files, may increase CPU"
" usage)"
msgstr ""

#. Numberbox label for audio video synchronization
#: templates/info.html:384
msgid ""
"Fix the audio and video synchronization in seconds (negative = advances "
"audio | positive = delays audio)"
msgstr ""

#. Numberbox label for limitting the number of songs for each player
#: templates/info.html:391
msgid "Limit of songs an individual user can add to the queue (0 = unlimited)"
msgstr "個別使用者可以添加到播放列表的歌曲數量限制（0 = 無限制）"

#. Checkbox label which enable/disables fair queue (round-robin) mode
#: templates/info.html:397
msgid "Enable fair queue (round-robin mode ensures users take turns)"
msgstr ""

#. Numberbox label for setting the buffer size in kilobytes
#: templates/info.html:404
msgid ""
"Buffer size in kilobytes. Transcode this amount of the video before "
"sending it to the splash screen. "
msgstr "緩衝區大小（KB）。在將影片發送到啟動畫面之前，轉碼這個數量的影片。"

#. Text for the link where the user can clear all user preferences
#: templates/info.html:417
msgid "Clear preferences"
msgstr "清除偏好設定"

#. Title of the updates section.
#: templates/info.html:425
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. Label for the Refresh the song list on the updates section
#: templates/info.html:430
#,
msgid "Refresh the song list"
msgstr "重新整理歌曲列表："

#. Help text explaining the Rescan song directory link.
#: templates/info.html:435
msgid ""
"You should only need to do this if you manually copied files to the "
"download directory while pikaraoke was running."
msgstr "只有當卡拉OK派正在運行時，您手動複製檔案到下載目錄，才需要執行此操作。"

#. Text on the link which forces Pikaraoke to rescan and pick up any new songs.
#: templates/info.html:440
msgid "Rescan song directory"
msgstr "重新掃描歌曲目錄"

#. Label for the YT-DLP update on the updates section
#: templates/info.html:449
msgid "YT-DLP update"
msgstr ""

#. Text explaining why you might want to update youtube-dl.
#: templates/info.html:454
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\t\tIf downloads or searches stopped working, updating youtube-dl"
" will probably fix it.<br/>\n"
"\t\t\t\t\t\tThe current installed version is: \"%(youtubedl_version)s\".\n"
"\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"如果下載或搜尋停止工作，更新 youtube-dl 可能會解決問題。\n"
"   當前安裝的版本是：\"%(youtubedl_version)s\""

#. Text for the link which will try and update youtube-dl on the machine
#. running Pikaraoke.
#: templates/info.html:460
msgid "Update youtube-dl"
msgstr "更新 youtube-dl"

#. Help text which explains why updating youtube-dl can fail. The log is a file
#. on the machine running Pikaraoke.
#: templates/info.html:464
#,
msgid ""
"* This update link above may fail if you don't have proper file "
"permissions.\n"
"\t\t\t\t\t\t\tCheck the pikaraoke log for errors."
msgstr ""
"如果您沒有適當的檔案權限，上面的更新連結可能會失敗。\n"
"    檢查卡拉OK派日誌以查看錯誤。"

#. Title of the section on shutting down / turning off the machine running
#. Pikaraoke.
#: templates/info.html:476
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#. Explainitory text which explains why to use the shutdown link.
#: templates/info.html:483
msgid ""
"Don't just pull the plug! Always shut down your server properly to avoid "
"data corruption."
msgstr "不要直接拔掉電源！始終正確關閉您的伺服器，以避免資料損壞。"

#. Text for button which turns off Pikaraoke for everyone using it at your
#. house.
#: templates/info.html:490
msgid "Quit Pikaraoke"
msgstr "退出卡拉OK派"

#. Text for button which reboots the machine running Pikaraoke.
#: templates/info.html:493
msgid "Reboot System"
msgstr "重新啟動系統"

#. Text for button which turn soff the machine running Pikaraoke.
#: templates/info.html:496
msgid "Shutdown System"
msgstr "關閉系統"

#. Title of the updates section.
#: templates/info.html:507
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Title for section containing a few other options on the Info page.
#. Text for button
#: templates/info.html:512 templates/info.html:524
msgid "Expand Raspberry Pi filesystem"
msgstr "擴展樹莓派檔案系統"

#. Explainitory text which explains why you might want to expand the
#. filesystem.
#: templates/info.html:517
#,
msgid ""
"If you just installed the pre-built pikaraoke pi image and your SD card "
"is larger than 4GB,\n"
"\t\t\t\t\t\t\tyou may want to expand the filesystem to utilize the "
"remaining space. You only need to do this once.\n"
"\t\t\t\t\t\t\tThis will reboot the system."
msgstr ""
"如果您剛剛安裝了預建的卡拉OK派樹莓派映像，且您的 SD 卡大於 4GB，\n"
"    您可能想要擴展檔案系統以利用剩餘空間。您只需執行一次。\n"
"    這將重新啟動系統。"

#. Title of the admin section.
#: templates/info.html:533 templates/info.html:558
msgid "Admin"
msgstr ""

#. Title for section logout on the Info page.
#: templates/info.html:540
msgid "Logout"
msgstr ""

#. Message for the log out user from admin mode button.
#: templates/info.html:546
msgid "Click here to logout from admin mode."
msgstr ""

#. Link which will log out the user from admin mode.
#: templates/info.html:548
msgid "Log out"
msgstr ""

#. Title for section login on the Info page.
#. Title for the log in page for admins.
#. Text on submit button for the admin login form.
#: templates/info.html:564 templates/login.html:8 templates/login.html:20
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. Message for the log in user to admin mode button.
#: templates/info.html:570
msgid "Click here to login as admin."
msgstr ""

#. Link which will let the user log into admin mode.
#: templates/info.html:572
#,
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. Title fo the form to enter the administrator password.
#: templates/login.html:11
msgid "Enter the administrator password"
msgstr "輸入管理員密碼"

#: templates/queue.html:164 templates/queue.html:313
msgid "Options"
msgstr ""

#: templates/queue.html:213
msgid "Pending downloads"
msgstr ""

#: templates/queue.html:218
#, fuzzy
msgid "Queued"
msgstr "播放列表"

#: templates/queue.html:226
#, fuzzy, python-format
msgid "Download Errors"
msgstr "下載：%s"

#: templates/queue.html:235
msgid "Failed"
msgstr ""

#: templates/queue.html:236
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: templates/queue.html:298
msgid "Drag to reorder"
msgstr ""

#: templates/queue.html:338
msgid "The queue is empty"
msgstr "播放列表是空的"

#: templates/queue.html:432
msgid "Play"
msgstr ""

#: templates/queue.html:505
msgid ""
"Add <input id=\"randomNumberInput\" class=\"input mx-2 p-2\" "
"pattern=\"\\d*\" maxlength=\"2\" value=\"3\" min=\"1\" max=\"99\" "
"style=\"width: 42px\" /> random songs"
msgstr ""

#: templates/queue.html:509
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#: templates/queue.html:523
#, fuzzy
msgid "Play Next"
msgstr "即將播放："

#: templates/queue.html:523
msgid "Move to Top"
msgstr ""

#: templates/queue.html:527
msgid "Move Up"
msgstr ""

#: templates/queue.html:531
msgid "Move Down"
msgstr ""

#: templates/queue.html:535
msgid "Move to Bottom"
msgstr ""

#: templates/queue.html:539
#, fuzzy
msgid "Remove from Queue"
msgstr "已從播放列表中刪除"

#: templates/queue.html:555
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "重新開始歌曲"

#: templates/queue.html:563
msgid "Skip"
msgstr ""

#: templates/queue.html:571
#, fuzzy
msgid "Download queue"
msgstr "成功添加歌曲：%s"

#: templates/search.html:194
msgid "Available songs in local library"
msgstr "本地音樂庫中的可用歌曲"

#. Title for the search page.
#: templates/search.html:466
msgid "Search / Add New"
msgstr "搜尋 / 添加新歌"

#: templates/search.html:476
msgid "Available Songs"
msgstr "可用歌曲"

#. Submit button on the search form when selecting a locally downloaded song.
#. The button adds it to                                         the queue.
#: templates/search.html:484
msgid "Add to queue"
msgstr "添加到播放列表"

#. Link which clears the text from the search box.
#: templates/search.html:490
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Checkbox label which enables more options when searching.
#: templates/search.html:494
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. Help text below the search bar.
#: templates/search.html:509
#,
msgid ""
"- Type a song (title/artist) to search\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tthe available songs and click 'Add to queue' to add it to"
" the queue."
msgstr ""
"輸入歌曲\n"
"          （標題/歌手）以搜尋可用歌曲，並點擊「添加到播放列表」\n"
"          將其添加到播放列表。"

#. Additonal help text below the search bar.
#: templates/search.html:513
#,
msgid ""
"- If the song doesn't appear in\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tthe \"Available Songs\" dropdown, click 'Search' to find "
"it on Youtube"
msgstr ""
"如果\n"
"          歌曲未出現在「可用歌曲」下拉選單中，點擊\n"
"          「搜尋」在 Youtube 上尋找"

#. Checkbox label which enables matching songs which are not karaoke versions
#. (i.e. the songs still                                         have a singer
#. and are not just instrumentals.)
#: templates/search.html:529
msgid "Include non-karaoke matches"
msgstr "包含非卡拉OK版本"

#. Label for an input which takes a YouTube url directly instead of searching
#. titles.
#: templates/search.html:535
msgid "Direct download YouTube url:"
msgstr "直接下載 YouTube 網址："

#. Checkbox label which marks the song to be added to the queue after it
#. finishes downloading.
#: templates/search.html:552 templates/search.html:618
#,
msgid "Add to queue once downloaded"
msgstr ""
"下載完成後\n"
"          添加到播放列表"

#. Button label for the direct download form's submit button.
#. Label on the button which starts the download of the selected song.
#: templates/search.html:557 templates/search.html:623
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. Html text which displays what was searched for, in quotes while the page is
#. loading.
#: templates/search.html:579
#, python-format
msgid ""
"Searching YouTube for\n"
"\t\t<small><i>'%(search_term)s'</i></small>"
msgstr ""
"在 YouTube 上搜尋\n"
"    <small><i>'%(search_term)s'</i></small>"

#. Html text which displays what was searched for, in quotes.
#: templates/search.html:587
#, python-format
msgid ""
"Search results for\n"
"\t\t\t\t<small><i>'%(search_string)s'</i></small>"
msgstr ""
"搜尋結果：\n"
"        <small><i>'%(search_string)s'</i></small>"

#. Help text which explains that the select box above can be operated to select
#. different search                                         results.
#: templates/search.html:604
#,
msgid "Click dropdown to show more results"
msgstr ""
"點擊\n"
"          下拉選單顯示更多結果"

#. Label displayed before the YouTube url for the chosen search result.
#: templates/search.html:607
msgid "Link:"
msgstr "連結："

#: templates/splash.html:22
msgid "Connection lost. Is the server still running?"
msgstr ""

#: templates/splash.html:23
msgid ""
"This browser is not fully supported. You may experience streaming issues."
" Please use Chrome/Safari/Firefox/Edge for best results."
msgstr ""

#: templates/splash.html:27
msgid "Never sing again... ever."
msgstr "永遠不要再唱歌了...永遠不要。"

#: templates/splash.html:28
msgid "That was a really good impression of a dying cat!"
msgstr "那真的很像一隻垂死的貓！"

#: templates/splash.html:29
msgid "Thank God it's over."
msgstr "感謝上帝，終於結束了。"

#: templates/splash.html:30
msgid "Pass the mic, please!"
msgstr "請把麥克風傳給下一位！"

#: templates/splash.html:31
msgid "Well, I'm sure you're very good at your day job."
msgstr "嗯，我相信你的正職工作一定很出色。"

#: templates/splash.html:35
msgid "I've seen better."
msgstr "我見過更好的。"

#: templates/splash.html:36
msgid "Ok... just ok."
msgstr "還可以...只是還可以。"

#: templates/splash.html:37
msgid "Not bad for an amateur."
msgstr "對業餘選手來說不錯。"

#: templates/splash.html:38
msgid "You put on a decent show."
msgstr "你表演得不錯。"

#: templates/splash.html:39
msgid "That was... something."
msgstr "那真是...有點特別。"

#: templates/splash.html:43
msgid "Congratulations! That was unbelievable!"
msgstr "恭喜！那真是難以置信！"

#: templates/splash.html:44
msgid "Wow, have you tried auditioning for The Voice?"
msgstr "哇，你有考慮過去參加《好聲音》嗎？"

#: templates/splash.html:45
msgid "Please, sing another one!"
msgstr "請再唱一首！"

#: templates/splash.html:46
msgid "You rock! You know that?!"
msgstr "你太棒了！你知道嗎？！"

#: templates/splash.html:47
msgid "Woah, who let Freddie Mercury in here?"
msgstr "哇，誰讓佛萊迪·默丘里進來了？"

#. Label for the next song to be played in the queue.
#: templates/splash.html:114
msgid "Up next:"
msgstr "即將播放："

#. Label for the next singer in the queue.
#: templates/splash.html:121
msgid "Next singer:"
msgstr "下一位歌手："

#. The title of the score screen, telling the user their singing score
#: templates/splash.html:143
msgid "Your Score"
msgstr "您的分數"

#. Prompt for interaction in order to enable video autoplay.
#: templates/splash.html:157
#,
msgid ""
"Due to limitations with browser permissions, you must interact\n"
"      with the page once before it allows autoplay of videos. Pikaraoke "
"will not\n"
"      play otherwise. Click the button below to\n"
"      <a onClick=\"handleConfirmation()\">confirm</a>."
msgstr ""
"由於瀏覽器權限限制，您必須先與頁面互動一次，\n"
"      才能允許自動播放影片。否則卡拉OK派將無法\n"
"      播放。點擊下方按鈕\n"
"      <a onClick=\"handleConfirmation()\">確認</a>。"

#. Button to confirm to enable video autoplay.
#: templates/splash.html:170
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#~ msgid "Add 3 random songs"
#~ msgstr "添加 3 首隨機歌曲"

#~ msgid ""
#~ "Add <input id=\"randomNumberInput\" type=\"number\""
#~ " value=\"3\" min=\"1\" max=\"100\" style=\"width:"
#~ " 50px\" /> random songs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sort by Date"
#~ msgstr "按日期排序"

#~ msgid "Disable background music"
#~ msgstr "停用背景音樂"

#~ msgid "Disable admin mode: <a href=\"%(logout_url)s\">Log out</a>"
#~ msgstr "停用管理員模式：<a href=\"%(logout_url)s\">登出</a>"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    Enable admin mode: <a href=\"%(login_url)s\">Log in</a>\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    啟用管理員模式：<a href=\"%(login_url)s\">登入</a>\n"
#~ "  "

#~ msgid ""
#~ "Add <input id=\"randomNumberInput\" pattern=\"\\d*\""
#~ " maxlength=\"2\" value=\"3\" min=\"1\" max=\"99\""
#~ " style=\"width: 40px\" /> random songs"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Add to queue\n"
#~ "              once downloaded"
#~ msgstr ""
#~ "下載完成後\n"
#~ "              添加到播放列表"

#~ msgid "Accept suggested name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Download started: %s. This may take a couple of minutes to complete."
#~ msgstr "開始下載：%s。這可能需要幾分鐘才能完成。"

#~ msgid "Song will be added to queue."
#~ msgstr "歌曲將被添加到播放列表。"

#~ msgid "Song will appear in the \"available songs\" list."
#~ msgstr "歌曲將出現在「可用歌曲」列表中。"

#~ msgid "HIGH Score Phrases (score > 60)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Do you want to change the name "
#~ "of the person using this device? "
#~ "This will show up on queued songs."
#~ " Current: %(currentUser)s"
#~ msgstr "您想更改使用此設備的人的名字嗎？這將顯示在已排隊的歌曲上。當前：%(currentUser)s"

#~ msgid ""
#~ "* Videos are only transcoded when: "
#~ "normalization is on, audio/video "
#~ "synchronization not zero, a song is "
#~ "transposed, playing a CDG/MOV/AVI/MKV file."
#~ " Most unmodified MP4 files will not"
#~ " need to be transcoded."
#~ msgstr "* 只有在以下情況下才會轉碼影片：標準化開啟、歌曲被轉調、播放 CDG/MOV/AVI/MKV 檔案。大多數未修改的 MP4 檔案不需要轉碼。"

#~ msgid ""
#~ "Add <input id=\"randomNumberInput\" class=\"input"
#~ " mx-1\" pattern=\"\\d*\" maxlength=\"2\" "
#~ "value=\"3\" min=\"1\" max=\"99\" style=\"width: "
#~ "40px\" /> random songs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "CPU: %(cpu)s"
#~ msgstr "CPU：%(cpu)s"

#~ msgid "Disk Usage: %(disk)s"
#~ msgstr "磁碟使用量：%(disk)s"

#~ msgid "Memory: %(memory)s"
#~ msgstr "記憶體：%(memory)s"

